(拒絕分化）堅持現有所有模式，相信前線

一定要拒絕分化撚，而家數條戰線包括埋外國戰線開始有進展， 只要堅持落去，必有成果

推

PUSH

香港人醒目少少呀，再輸分化就無下次機會喇

五毛網上扮偏激既留言你阻唔到，你越反感佢越留多幾個。
現實黑警混入扮示威者，做你唔認同既行為嫁禍比你，你又阻唔到，你越反感佢越做多幾單。

事實係你越比反應，越加把口去拗，就越中分化計
只有你繼續做你認為啱既行動，講你認為有建設性既野，去洗走唔真實既行為同言論
令合理既言論同行為繼續佔有主流絕對比例，咁先有意思

所以每次越係面對分化，你就要愈係出多分力去做正確野
其他有咩唔認同既野，等贏左先再計

不分化，不割